四訴求

取消暴動定義
釋放義士 停止拘捕相關人士 拒絕白色恐怖
成立獨立調查委員會調查警察濫用暴力 選擇性執法
撤回逃犯修訂條例

留得青山在 哪怕無柴燒
我無野講
我有權唔解鎖
我要搵律師